如果Mandy 係唐詩詠

宣萱做大小姐

大小姐 carry 到 送水輝d戲？

唐嬸會糟蹋哂個角色

宣萱做大小姐都有少少勉強
佢把聲林淑敏咁響
但唐詩詠做mandy就完成比下去
唐C雖然妹仔樣可以做到跟班
但佢做唔到港女既尖酸刻薄
同埋做得大小姐跟班都要有返咁上下氣勢
佢真係只係楚楚可憐look

宣萱做唔出溫柔版同㗳糖版大小姐，淨係啱做惡版大小姐
唐嬸做Mandy呢個十項全能嘅大小姐秘書，個款已經冇說服力

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！ [/quote]